% Poner aquí los agradecimientos.
\justifying
\noindent
\section*{Agradecimientos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos} % si queremos que aparezca en el índice
\begin{FlushLeft}
Nos gustaría empezar dando las gracias a todas las personas que han contribuido de forma directa o indirecta en el desarrollo del proyecto.\\
\vspace{0.25cm}
Empezando por nuestro amigo y excompañero de clase Alejandro Gómez, por realizar las increíbles fotografías que veremos adelante hasta por ayudarnos a transportar material. También cabe destacar el apoyo y ánimo brindado por su parte.\\
\vspace{0.25cm}
También agradecer a todos los profesores que nos han acompañado a lo largo de estos dos cursos y, en especial, a nuestro tutor Sergio que gracias al trabajo que nos mandó realizar antes del proyecto, hemos estado más preparados para afrontar el mismo.\\
\vspace{0.25cm}
En relación a las pruebas realizadas, los numerosos compañeros de los grupos de airsoft \emph{LETHAL AIRSOFT} y \emph{FOE} que tanto nos han ayudado a la hora de montar y desmontar réplicas. De estos destacar a Andoni, nuestro mecánico de confianza, que ha sido fundamental para, entre otras cosas, la resolución de dudas.\\

\vspace{0.25cm}
Eso es todo, a continuación empezamos con el documento del proyecto.\\

\end{FlushLeft}